呢場波日本輸西野朗

1. 成場得plan A，領先兩球個陣比利時換爆炸頭同chadli擺明頂9你都唔換人

2. 最尾唔叫本田玩角球旗

Fans話要博呀，加時輸梗呀

我估佢沒諗過會領先兩球，掉動慢到出汁，仲要好換唔換換山口瑩條廢西出黎

用山口瑩mark 爆炸頭真係搞緊笑
打三中堅應該好好多

講到換左人就頂得住費蘭尼咁
笑撚左
你估打支針就即刻高10cm大隻10kg?

我敢講，如果唔係上場西野朗敢搏出副選，上半場日本輸緊兩球啦

上場符碌咋，係塞內加爾班人自己唔爭氣。今場被追平後佢個淆底樣，就知佢根本冇plan。

呢隊架仔邊到搵個plan b
去籃球隊借過中峰過黎或者得

最踢得果11個出左啦
個plan b質素係點上場咪睇左